般尼快啲放定鐵棍喺更衣室！！！

小心一陣贏波慶祝會比我摩打鳩你